聽到有人講示威者掉磚， 放火

屌你老母

如果4萬人 左右手一舊磚， 8萬舊磚 警察會無事？

又話放火 4萬人 一人一打火機 ， 立法會都變火海啦？

聽到廢佬講 記得屌7佢地

大家唔好犯法 16/6 見